{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76657&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평호명산밸리펜션"
    },
    "text": "加平、清平のホミョン湖水にあるホミョン山バレーを皆さんにご紹介します。美しい山の中の渓谷に沿って5000坪余りの広い敷地に約000坪の庭園、約500坪の本館、約200坪の別館、プールおよび会議場、ヒノキチムジルバンなどの付属建物と3ヶ所の駐車場に構成されています。 入室は5:00から可能であり、退室は2:00までです。 宿泊施設は禁煙であり、駐車も可能です。 スパやジェットバスを利用して疲れをとることができ、利用時間の制限はありません。 バーベキュー場でバーベキューパーティーも楽しめますし、20時までご利用いただけます。 個別バーベキューSETの価格は10,000ウォンです。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 屋外テラスプールも運営しており、夏季は09時から18時までご利用いただけます。 大人用プールの大きさは5.2m×2.4m×1.2m、子供用プールの大きさは2.9m×4m×60cmです。 チムジルバンも設けており、夏はもちろん冬でも利用できるそり場も分の距離にあります。最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者のご利用はお断りしており、ペットの出入りは不可能です。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホミョン山バレーはどこにありますか？",
            "answer": "ホミョン湖水にあるホミョン山バレーです。"
        },
        {
            "question": "この施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00から可能であり、退室は2:00までです。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設は禁煙であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスの利用時間はありますか？",
            "answer": "利用時間の制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？個別バーベキューSETの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は20時までです。個別バーベキューSETの価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備は何がありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "屋外テラスプールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外テラスプールは夏季は09時から18時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "大人用プールの大きさは5.2m×2.4m×1.2m、子供用プールの大きさは2.9m×4m×60cmです。"
        },
        {
            "question": "チムジルバンやそり場の利用は可能ですか？",
            "answer": "チムジルバンは設けており、夏はもちろん冬でも利用できるそり場も分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者の利用は可能ですか？ペットの出入りはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や保護者のいない未成年者のご利用はお断りしており、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 532
    }
}